大蝕讓 銅鑼灣Yoo Residence一房特式戶連車位1500萬沽出 賬面蝕近900萬

市場憂慮本港經濟前景，以及反修例所引發的示威衝突持續，二手頻現蝕讓成交。據市場消息透露，位於銅鑼灣的單幢式住宅Yoo Residence，最近以1,500萬元連車位沽出，呎價32,328元，賬面蝕約888萬元，貶值37%。

據土地註冊處資料顯示，Yoo Residence高層A室，實用面積464方呎的1房特式戶，採用上下兩層複式間隔，未計梯間平均每層得232方呎，2014年業主以2,088萬元購入，呎價達4.5萬元，2016年再以300萬元購入一個車位，涉資2,388萬元。業主五年後以1,500萬元連車位沽出，賬面蝕37%。

值得留意的是，項目當年傳出以超高佣金促銷，有指佣金逾兩成，個別貴價單位佣金更高達35%。其後中資海航集團2017年12月動用4.5億元，透過「買殼」形式向資本策略買入Yoo Residence一籃子物業，該批物業去年以約2.6億元沽出，賬面蝕7,000萬元，為近年本港豪宅最大宗蝕讓。

左手交右手益下自己友agent，洗錢走資

CLS 2014年2千萬正正經經都買到九龍站600呎...買D咁既複式

洗衣店

起碼回九成佣啦
冇點蝕

幾on9 先會用呢個價買總面積唔超過1000 呎嘅複式？我求其買兩個單位打通都大過佢

on9先買呢個盤
利申：住公屋

頭先搵下舊聞 2014年嘉亨灣成千呎都係千九萬

成日都覺得呢D咁既盤係有錢人買黎做炮房用

通常係大陸人先買

急尿返屋企都仲要跑上一層先到廁所

講得好

正常人買樓邊有可能比兩三成俑金擺明有古惑 。

洗下錢姐

甘你求其買左2個單位打通未?😅

1500萬真係是但係九龍都搵到個私樓有7,8百呎啦

炮房都唔買呢種啦
邊扑野邊上樓梯咩

其實個設計好撚鳩 條樓梯兩層都有 霸撚左好多位
個廚櫃細到癲

位置都唔同

跟本係呃人唔睇現樓嘅，啲大陸佬識鬼睇圖咩
見有兩層喎，跑馬地喎，咪中伏囉

炮房定位都要比個大浴缸啦

銅鑼灣 成日食催淚彈

果然好有特色。

4百幾呎仲要分兩層都賣到2千萬
屌你老母買嗰個都弱智